掛住ex條撚

算唔算餘情未了
之後都搵唔到人好似佢咁勁

佢有冇含你

自己咪有lor清

有幫我奶

奶春袋？

冇呀

你起我底都知真絲啦
唔似你 偽毒

我真毒

喺三登話自己真絲 想搏乜

形容下咩咁正，掛住啲乜先？

硬粗長遲久有力 又有耐心奶閪 做完好滿足

唔係有feel重要啲咩